有冇人中左AOE3:DE BETA

我記得3代以前連線好Q LAG
唔知新版有冇改善

得閒一齊交流下